有冇人用日本區kkbox 請入

是咁的
試用嗰陣係用香港ac，好多日本歌都冇
但有Aimer嘅Torches同春はゆく/marie
依家用日本ac，香港冇嗰啲都搵到
係搵唔到Aimer嗰兩隻碟
點解反而日本區冇
求解

利申 有買碟，只係想方便聽埋其他歌